Zimní Praha. Líbí se mi zimní Praha, ale myslel jsem, že v Praze je trochu jin neni úplně teplo, ale to nevadí. Třeba, když v Rusko je zima, tak sedím doma a piju čaj nebo divam se na televizi nebo něco takove a více nic nedělám, protože prostě nemožně se nacházet venku. V Praze naopak rad jdu na prochazku, fotografuji. Taky už skoro měsíc venku je vanocní atmosféra. Venku je krásně - budovy, stromy, ulice - všekno zařit a vypadá báječně. Rád kupuju dárky pro svých kamaradů a rodiny na vanocních trzích. Tam jsou hodně pěkných suvenýru. Myslím že jediné lidé kterým zíma se nelíbí to jsou řidiči. Silnice jsou katastrofa, protože hodně sněhu. Ale ne mám auta, tak to mně nevadi. Líbí se mi zimní Praha
